有無人分享下係台灣醫病個情況係點？

香港睇病 唔到死果刻都唔醫你
私家醫院又貴
窮 係連睇醫生既資格都無

台灣睇公立專科係咪唔洗排？
香港公立專科排兩三年

我都想知台灣公立質素同服務係點

其實直接過去試試啦

私家醫院都貴？ 一般要預幾錢？

其實個手續係點
係唔係要預約定
唔係台灣人有冇特別手續
定係walkin就得
同埋睇完要轉介係唔係又要等

行入去就得
登記個時前台會問你有無健保卡
無就會比另一張籌你等
跟住填少少資料就會有姑娘叫你去邊間房
好似小學健康普查咁

睇專科你鍾意睇出面診所又得醫院又得反正即日排隊掛號就有得睇
有簡單嘢要check唔洗再排隊而家即刻幫你做
台灣真係好好

可以claim到香港醫療保險？

急症 凳都未坐暖就有醫生見
個時分流第三級

台灣私家好撚on9

冇健保對比番香港私家價錢係點
計埋機票錢大約會差幾多？

我都想知
台灣私家對比香港私家係點
有人分享下？

冇健保都平過私家
服務更加冇得輸急症試過腸胃炎都即刻有得睇唔洗等到on99
計埋機票嘅話好難講喎唔知你係睇咩
利申人係台灣

想對比啲咩先？專科排隊就唔洗講啦等一陣就有得睇

真係要做手術個種
例如做個手術要幾錢
或者簡單啲訓一晚半私家房係幾錢

呢個每間醫院唔同
建議你去你想做個間醫院睇非健保自付項目
我唔知香港私家幾錢晚
台灣健保床我見就自付就1800蚊台幣晚
雙人/單人就睇病床等級最少3千幾向上跳